2017DSE電影jj討論區（APA BU電影 cityCM）

原來都幾多2017DSE同學有興趣讀電影 一直以為得自己一個 不如大家係到統一講同埋一齊集氣啦

利申有興趣APA cityCM